其實警方一早睇穿左我地唔敢沖，所以先咁撚反常

因為都係事實 我地勇武極都係磚 火氣（離狗十米外）
根本傷及唔到佢地分毫
睇死你班示威者做唔到啲咩
食撚住我地

瞓唔着嘅，不如入嚟睇下

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

衝左咪開槍囉，未試過咩

有試過架，即使開槍囉

關事咩
衝咪而家一team人有一半以上都有槍
然後見到唔高興咪掃射tg
反正而家支國tg又毒又識噴火

只有真正唔怕死，連tg放題，開槍都唔會退既情況下先會令d狗淆

拉

出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

其實多數都係慢慢「推」條防線，推前10米就俾狗打到退20米。
如果夠多人係可以試下最前排全盾陣直「衝」，係衝唔係推。
不過前提係後面啲人一定要跟住衝，唔係前排就變炮灰。